好耐無食放題

扮女留tg之後會係點唔使我多講啦

南記招牌河放題

求pm

ok

香港有邊間放題唔歡迎一個人，冇呀

你留tg呀大佬p乜m呀

連登有pm嗰日呢就係世界末日嗰日囉等下啦

諗冇用 行動啦

約時間叫埋佢地一齊食？。？

食啦

出現了

屌你

夢工房好唔好食

屎

好撚難食

Ching Ho ball

見到佢有團購 原來屎嚟

食左半個鐘走左

有無咁難食？
有無邊間放題係二百蚊左右 又好食

好撚難吃